手球都輸真係垃鳩圾

利狗手球完起碼贏呀 獌聯

尊重啦

腳黎架on9

有撚手球 球證睇埋VAR都認為係腳

沙b

FA盃個var真係把撚

走未

好手腳！